面對親戚借錢

一個同你唔親既親戚問伙借錢會點做，一年大概只見得一次，相信佢係賭輸錢而借
而我已借過一次俾佢，而家佢又再黎借

賭錢死咗都唔恨

除非你錢多，預左拎唔番

有時我都諗，賭到要同親人借錢真心覺得對唔住自己 佢而家叫自殺 真心覺得on9

叫佢不如死左佢會唔會好啲

點解要借，單純因為佢同你父母有關係？

而家佢真係想自殺

同佢講下哲學

對，老豆呀哥的兒子 佢全家都不理他了

唔理佢啦 忽左啲錢佢拎唔番到時變左你要自殺

投左票未？叫佢投埋先死啦

真心覺得出事 點解要去到呢個地步 佢有三個仔 真係唔知點

自己寫定幾張借錢既紙旁身 話自己都一身債未算囉 如果真係唔想借

無錢

斷關係

得罪講句
因為賭而爭人錢自殺個d唔抵幫

唔關你事 唔好幫

電話中佢講自己寫左遺書 ,呢獲應該真係死硬

聽完就算

真係想自殺既人
唔會比你知道佢想自殺

你借錢俾佢佢只會再拎去賭
指意賭仔會介賭

頭先叫生叫死 最後又再次開口借錢，真係叫做直面死亡，亦都理解何謂死心雖然我唔知佢講真抑或講假，或者最後真係死左，但自問拎過所有流動性資金既三分二幫佢係仁至義盡
奉勸各位做任何野都留個底線俾自己

借錢比人等於倒錢落海

你咁辛苦搵既錢？佢邊個啊，憑咩坐享其成？

你唔好幫人 有時候唔係幫就對佢好